同白玉京巴打食緊火山牛肉飯

盡做地主之誼

下次去日本搵你得唔得

邊到？吉野家新飯？

好生吓，可否加熱先食

Ok la

Ching 呢個好笑

不了 會難食